連登已被五毛共黨支配洗版 籲下左決心21號出既唔好再睇連登 剩係睇tg

搵黎搵去721 d野畀人洗走哂
一係就全部人理張超雄轉移視線
大家記住 要去既一定去
要衝既tg自行組織

連登灰po/轉移視線po唔好理
大家加油!